認真小草算唔算人生贏家?

?

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

單親媽媽都叫人生贏家？

唔係同佢原本條仔一齊咩？

比人包撚咗啦

6常而家撈咩

佢終生晚晚都要夢見石棺 果幾幕

佢白39

倫敦金

誤殺果兩個出番黎會唔會搵佢報仇？驚佢等唔到個小朋友上中學

我會保護佢

聖誕 PTBF

已經係對佢最大嘅懲罰

用 we7 周圍搖

每日同噴左香水既囡囡迫埋系張自修室枱一齊係微信釣大6佬系咩感覺😢

係愛牙哈脷

佳仔先係喎

楚楚可憐嘅眼神，似有份咩？

佳仔同小草如果係一對嘅話會點

香港法治有險可守

Over my dead body

天作之合添啦

想比個擁抱佢
仲要係年輕媽媽